［屌你老母］青衣站好燃多狗呀

又槍又盾又旗手又兇神惡煞

我懷疑班仆街係我唔為意時嚇鳩我個仔，因個仔點會無啦啦同我話驚驚豬

班仆街冚家剷無人性架

隻foodpanda今日大隻左，明明平時係個師奶黎
我啤住佢時佢藐鳩返我

連細路都嚇
成班有精神病

琴日先拉左個10 歲

有牌爛仔係咁

我個件幼稚園咋

解散佢班仆街 唔死都無用

青衣唔喺封咗站咩

直情成班係精神病癲佬

D人仲出出入入喎

青衣站各出口有大量狗 手足小心！

有撚封，快線飛站，唔係封站

要人行街